解放軍殲擊機連續飛10小時，央視微博指完全覆蓋南海

內地央視在微博專頁報道，解放軍空軍殲擊機，連續飛行10小時，進行完全覆蓋南海的警巡。

央視說，空軍1949年成立以來，殲擊機單次飛行紀錄，之前最長的紀錄是8小時30分鐘。

這次10小時的飛行挑戰，刷新空軍殲擊機超長時間飛行的歷史紀錄，期間飛行員在狹小的機艙內進食及喝水，並進行幾次的空中加油。

但隻雀撞一撞你部機就收皮...

打未啫屌你老母

呢架野連f-14都打唔過

飛10個鍾咪即係飛到去歐洲？

呢架野跌到自己都驚

民航機都可以飛10小時啦

對 但返唔到黎咁解

掛晒油箱

唔知佢飛緊既時候, 仲可以掛到多少彈?

櫻花機, 唔需要回航

繼續消耗引擎壽命啦
咁都要打飛機
到真係打小心起唔到機呀

我當年坐飛機去英國都係十幾個鐘

國泰完全覆蓋歐亞

應該係話淨係Tomcat已經屌打支那空軍

飛得耐又點，真係打扙果陣係鬥飛得耐？

強5都好打飛機 1965嘅產物

唔掛彈飛得耐又點姐

南海烏蠅

但係歐洲同美國機黎

佢一架貴d 定 美軍Air to Air 貴d...?
打佢落黎好似好晒彈

其實 有咩意義？
預警機個類長時間滯空 係有目的
一架戰鬥機長時間飛 ，除左浪費燃料，有乜用？

支那真係好撚勁
民航機都飛到十個鐘啦支那狗

美國佬入侵南海
入侵埋領海都只係得把口
唔敢出兵

飛幾耐都無撚用啦

一起飛美國就知,
飛2個鐘到達南海先發覺(中彈之後)F35喺前面等緊你

一秒就比卜擊落呢

空中廢鐵

半空熄咗個引擎靠滑翔咪飛得耐囉

但宜家係打仗，唔係玩花式表演

太早落地會爆油缸 不了

神風特攻隊

佢要空中加油幾次

隻機柒撚到

個機屍成十個鐘冇得伸腳 伸懶腰

根本重點唔係一架機可以飛幾耐幾遠
係你可以同時支持幾多架機覆蓋南海

要空中加油幾次先支持到一架
支那得咁少空中加油機
係咪一架一架咁想送啲戰機去做美帝target practise

唔當機師係人 !

支那自煮撚發無「人」機

今時今日仲用呢d數據打飛機真係連打開機既小學生都呃唔到

無戰鬥力既戰機巡又點?
撞到正除左叫Mayday仲可以做到d咩?
黑煙號要幾耐先去到南海最遠救人

俾美軍打落嚟嗰下咪伸到一下

點樣痾尿？
唔通好似大陸檢測人員咁，用尿片

連續飛10小時

都唔飛去關島?

民航都唔止啦

咁都好打飛機

英國一早飛到去福克蘭

人地話防彈唧. 無話過防 雀 啵

不射男
求你快啲射導彈啦

兩腳一伸

期間飛行猿在狹小的機艙內進食及喝水

呢條茂得罪咗上司？

訓啦柒頭

講到咁撚勁，可以打美國未

「經濟客艙症候群」

一落機就死

飛10個鐘，唔開AB用最慳油既速度飛就得
不過實戰會唔咁做啦喎

食屎定食草定飲尿？

無晒彈你飛咁耐有咩用 遊機河？

10個鐘 夾埋架空中加油機一齊飛去美國投降攞綠卡好過啦

比你飛到20個鐘都無用，真打嘅時候用晒啲彈藥唔駛補給？唔通可以好似Gundam咁可以空中補給武器包

內循環

睇戲d 彈射極都有

駛春子彈咩，飛足10個鐘嚇都嚇到你墮機啦

櫻花機？

而家叫你鬥耐咩支那打空戰十分鐘都頂唔到啦

古來征戰幾人回

畢竟民航機有得行吓舒展吓
同埋去廁所
仲有多個人補位

不過中國無論係咩事
都係喺度吹捧個人英雄主義
啲抗疫醫護又係講佢哋幾捱得
戰機機師又係幾捱得

但事實上呢班人根本唔使咁辛苦係設備/制度嘅錯

引擎壽命就會加速減少

咁又點，又唔敢打
係到拖拖拖等美國大選

咁又代表什麼？

我以為手機先會鬥續航力
原來而家連戰機都要鬥飛得耐
偉大祖國嘅戰機 飛得 吹得 打得

七十幾年前日本航空隊就係做過類似既on9 野

飛五個鐘過去目的地打五分鐘

跟住又用五個鐘飛返基地，仲要唔係個個有命飛得返黎

我十幾歲嗰陣時一日都連續起機10小時啦

飛10小時又唔係作戰十小時

依加有無5分鐘？

勁呀，快啲去收美國佬皮啦

依加都會，不過係轟炸機同無人機

方便個機師着草歐美

所以打唔打？
中國拳手上擂台負責兜圈跑？
鬥跑得耐就贏？
定射多d個個贏？

笑死人，自己啲航空母艦屎，就要啲飛機師飛成十個鐘。今時今日邊有人覺得咁係勁？樣衰到呀。

同美帝打連自己機場起飛都起唔到

唔知美國本土仲有冇tomcat編隊?
一直都覺得呢隻機型好好j好劃時代

依架係攔截機...追求上升速度
飛10個鐘做咩？ 遊花園呀

連續飛10小時, 先完全覆南海
計到盡由黑龍江計起去到新加坡大概係5500公里

由香港坐客機去美國舊金山都係10小時
距離係12000公里

戰鬥機黎講已經係無撚敵

掛彈可能起飛距離仲長過民航機
空中肉靶

帶住彈飛唔飛到5個鐘

飛到去就投降拎難民資格啦，重點會返大陸

wildcat佢應該打得贏

之前講過佢地航母用咩話 滑翔式起飛? 好似話一粒鐘一架
掛哂油箱等得黎有三粒鐘做野

，

咁打未

拎部古董出黎

J-20呢

比小粉紅自hi

拆晒啦 現役仲用緊F-14 嘅得伊朗（因為當年好friend就賣咗俾佢哋，結果依家反轉豬肚）

著草演習

尿片乎？

走路可以走遠D

諗唔到有咩機被鳥擊進氣道都可以唔收皮

可能好似以前咁，要一路揸一路拎住支重機掃

得 d 英美小國先會諗呢 d 問題

加油加左幾次
加油機要唔要另外派機保護
飛咁耐帶到幾多武器
有航母做咩唔用

又赢

空腹 10小時，
半載 5小時，
全載 1小時！

我終於明，10個鐘去歐洲唔回程了，去歐洲做難民，正呀

加油
要飛得遠才能着陸美國 投降領綠卡哦

人哋飛嚟係投降 使撚諗回航

超音速飛10小時就話你勁

唔打都落 梗係嘥彈

點撚樣痾屎尿

可能好似照腸咁

即係。。。 飛五個鐘，射幾野，再五個鐘回航收工？

識咩吖你，飛得耐咪可以摺多幾張被囉

打飛機

所有野都係靠壓榨

飛10小時都唔打
係咪中國人呀

打飛機緊係鬥耐力嫁啦

哇, 好撚勁啊屌你老母

打心理戰 台灣會認低威咩

滿油空彈有乜咁勁
飛東沙島上空丫嘛

肯定寫多咗個零字
每小時加一次油，做比油個架死先啦
佢有炮㗎？比個油箱十小時人哋時間去炸？

無問題，人哋造架核航母咪捯錢落海！

會唔會係冬天火煱？

佢踩單車去歐，阿媽同埋一齊踩，要比飯佢食囉！

完全唔知自己講乜！

傻閪支那飛得耐只代表你消耗緊飛行壽命

急屎點算？

打漏左，歐美民航機先得，咩C919果d唔得

係遼寧號起飛之後，遼寧號被擊沉都要捱到返大陸嫁

唔洗回程咩飛到10個鐘即係覆蓋範圍半徑5個鐘

張相係強5姐篇文又無寫咩機

佢想話俾人聽自己架機飛到咁遠

不過如果真係打都係喺佢近岸打㗎啦

點會俾佢d飛機過第一島鏈

好撚低質

完全覆蓋南海好巴閉架

台灣F16當年係美國飛番來
話美軍隊長比個細樽台灣機師